iMac vs Macbook Pro

未用過mac os求教
主要Lightroom + Photoshop
上網 文書 聽歌

諗緊mbp 13"或者imac 27"
效能上兩部係咪差唔多

本身有部半死pc + mon
如果用mbp應該都係駁返mon
必要時可以帶出街 不過應該都好少

價錢差咁遠

imac個mon其實值唔值多幾千

等新imac 啦，今年出

大約幾時出呀

如果唔出街就iMac啦，大moon啲做得舒服啲

用緊imac , 反而想macbook pro + moon

MacBook pro+moon靈活性高啲

27" 5k好似幾靚

Mac Pro
自己改下野 又細細粒 放係檯

個spec唔係好抵喎

retina 當然值，不如問番你自己覺得值唔值

抵係抵 但諗緊今時今日係咪應該放咁多錢係desktop上

同樓主情況一樣pc 半死
諗緊邊樣，買mac mini 又好似好白痴，又要買過個keyboard 但 iMac 同mbp 就包哂，好苦腦

Mbp就買15"

Imac就買大mon

我自己就覺得mbp扺玩啲

On9先買mac mini

不如去砌機仲好

用舊keyboard 唔得咩

Desktop = windows
Laptop = apple

講完

連keyboard 都係半死

why

mbp 15如果要帶出街又好難拎

放書包

2015係重啲但抵屌
2016輕啲但好似有啲問題

最新話keyboard同電池有問題

急用咪玩住2015先囉

唔急不如砌機

反正你budget咁高

唔帶出街一撚定imac, 5k mon 都值返晒

砌notebook

iMac 就等6月更新先
Macbook Pro可狗衝，但on9 USBC
Macrumors buyer guidelines 可參考

利申等緊6月

imac 但retina冇撚用

mac mini 配eizo

tpye c會流行 傳緊iphone都。轉type c

長遠黎講就imac啦，抵用
利申: 4k imac + air 13"

mac pro 5.1 雙CPU 版

你部imac用左幾耐

諗過mini但驚好快就會慢

13"MBP w/ TB + 24" Mon開心使用中

等遲下出多幾款曲Mon支援USB-C會upgrade

同埋仲搵緊一款啱用嘅adapter

自己一向用PRO 再駁MON
有哂KEYBOARD 同TOUCH PAD 自己再加MOUSE

我都有諗過賣左佢換IMAC
最後都係唔捨得
來緊都係換一部DESKTOP PC算
咁樣彈性大好多

但老實講IMAC 成件 1PIECE PRODUCT
真係好靚 好ART

但間屋咁 所以算9數

冇ssd 輸成條街

macmini2014 +250GBssd 開心使用中

先3000$

間屋

個價錢夠買一部功能好的PC加一個好靚的mon

自己換

但買唔到個os
更加唔係一體機身
仲要咁靚

我有部5k imac 想買air13" 但又驚好少用 有時想轉下環境做野都得 唔洗成日留係屋企

過來人，之前MacBook pro retina 15" 2011換左iMac 4K。但係覺得有時候始終唔方便，所以換左MacBook pro with tb 13" 打算加Monitor，覺得比iMac好。

如果你可以坐喺同一個地方好多個鐘頭咁就iMac
desktop U效能實在差太遠喇

利申 出街會用tablet
imac真係好大投資 第時想換機二手市場有無人買架 macbook好似活躍d

唔方便係咩意思
屋企細細基本上唔會係房以外做野

mac app store其實多唔多野玩

不多免費

多付費

d戲好似幾新幾齊